點算好🤯 聽日叫咗班朋友嚟我屋企

我準備左魚蝦蟹呢啲賭錢野
但係唔記得唱散子 或者預備籌碼

另外雪櫃得蘿蔔糕
死啦聽日搵咩招呼佢哋？

賭蘿蔔糕

得一底咋

鳩毛

而家惠康仲未閂門 去唔去買啲野好呢？

蚊出嚟好痛喎

叫班fd買上黎啦屌

國王遊戲

買野食上黎？

買夾毛機 一條毛=一蚊

點玩架？
但我問緊食野同賭錢方面喎

寫紙記數咪得

個fd賭100我咪仆街？

好無引喎

用廢紙lor 整一片正方形當一蚊

十條鳩毛？好！我跟！ 大多你廿個正方形！

預備定嗌交啦

不再見朋友

玩銀沙咁細就咪撚玩啦
講出黎都肉酸

Sorry 囉
唔係個個好似你咁有米架嘛

打開個銀行app，玩一舖FPS一次

中出一次=100蚊

又得喎！

男呢？

唔關有冇錢事 我都唔係玩得大
但玩一兩蚊鋪果隻無癮曬時間
廿蚊起步啦 完全唔同feel架
無老點你

廿蚊玩10分鐘玩完架啦喎..

你一兩蚊個莊走得仲快
比你食夾棍都係咁話

見到你好有心思準備
真係好對唔住呀

認真答你

散紙就人人都有
嘢食一係叫外賣，一係買嘢上嚟食，打邊爐都等

夜晚打邊爐呀
啲料到時一齊買
係煩緊中午

今次唔得咁咪下次囉

買pizza囉 再唔係m記/壽司

聽朝拆利是加落去唱錢先

Pizza等好耐喎初三
我諗緊好唔好煮公仔麵
餐蛋麵

屌你老母咁撚煩嘅 自己死掂佢啦

對唔住

唱幾錢

暫時有千幾蚊

肉酸

你過嚟資助我囉

擺四部ipad玩開心鬧一番咪得囉，完咗計返錢

開心鬧一番？
得一部iPad玩唔玩到

痴線
約咗11點

開心鬥一番 #O:-

要四部。可以用手機

記數先囉屌
臨走找數 轉蚊快

玩射龍門啦
直接放部xs上去

叫班撚樣自己帶散紙上黎law
叫佢地想食咩自備

男人老狗咁撚煩

一人買一罐加頓上嚟當籌碼囉

每個fd一人拎一罐紅罐上黎
一罐做籌碼
其他做lunch

賭水啦
一杯杯咁賭
到結果陣飲撚曬咁多杯佢
飲水又健康
你話幾好玩

散子個key好難唱，要練一練先

肉酸到你冇乜朋友抵你啦

用PayMe

呢啲on9post都上到熱門我真係屌你老母

冇散子咪賭大紙囉

非法聚賭 已報警

一鋪100起跳咪得

個fd都唔知係咪千
打$0.5 都贏50

屌u

100蚊注咪得囉

你不斷贏咪得
我賭錢從來都唔帶錢去

我嚟緊啦
蘿白糕準備好未

班朋友有冇女先
有女嘅唔洗我教啦

餐蛋麵等你 你要帶面黎啊

玩數毛毛

同frd講：
呢到我主場我揸莊
10蚊注唔準玩毫子
邊個拎啲銀出嚟同我拍撚咗雪櫃入面底蘿蔔糕佢
唔解凍冇辣醬！

Pay me 找數

伯母伯搞掂

樓主好撚柒麻煩

我都覺得一兩蚊好無癮

你做工人？
btw如果你真係煮就煮得認真d啦
餐蛋麵

0.5玩黎把撚

會中水毒

上次賭poker
一杯杯咁賭
玩左一個鐘 條友輸左十幾杯
佢一次過飲左8杯
飽撚到仆街
跟住話：每日8杯水健康，但我唔撚想健康啦

你自爆地址出黎，食物提供就會源源不絕

已經報警 懷疑樓主屋企有人聚賭

我搖到連續2鋪圍骰 比個fd賺左600

Hi

留名

mon post豬

仆乖 好彩1001到

叻

打我？爆你全名架

聽日黎仔去邊玩呀

聽日... 未知
可能陪呀媽飲茶
未有約人

陪你老婆啦

聽日要返工

邊到黎老婆

新工休息平日？

唔係呀

哦打2份？

陪蝦餃

係呀
chur到盡
日日返工
7日勞工

習帝

好多人mon post

訓先
早抖

失業豬變勞工豬

豬

早抖

唔好咩
要賺錢食好西

習帝唔訓既

邊有咁早
我夜晚先活動

佢聽日做支呀 今晚要夜訓

今日都做咗

蝦餃原來女黎架！

正，好好pay

習大大

咩叫做支

女女

早晨all

好可愛呀 個頭埋入碗度

ann姐早！！

今早同呀媽飲茶

之後去緊睇戲

咁乖
我今日去拜山

ANN姐

我睇唔到個片頭

寶姐

我今日食左肥仔PIZZA

帽射我啦

去做番運動呀！

去跟annann做運動

做到an姐個patpat咁

靜雞雞係到恰黎仔

習大大佢有劍又有槍架

我有十大武器之首

打劫！

摺櫈！

你咪打佢囉 我又唔識佢
劫好慘 成日比人打

依家同屋企人打緊邊爐，你問我答

食唔食牛？
咩湯底？
有冇買海鮮？

人渣話唔戴入兩下好冇，你問我答

佢搵番你？

借廿蚊比你

有無女一齊打

入三下得唔得

下？傻架

好呀 謝謝

有外甥女

渣渣un緊？

冇呀 我都想

我同佢un緊

佢表演果日你去un佢？

係呀，表演比大家睇

一定好好睇

多謝賞面

好眼訓呀

也好後悔呀 點解琴唔早d訓

好眼訓呀！！

日日都咁諗

今日食芝蛋脆雞堡 熱啡！

我今日強沙律三文治 無糖豆漿！

好健康

星期六日食太多 又炸雞翼又m記 琴日仲豬扒面 薯片 零食冇停過

運動運動! 你有做運動架嘛

今日收工就去

帶埋呀寶去好無? 佢成日叫自己肥

今日開始計佣

佢肯先得架 可能睇完我表演會想玩下？

我FEEL到佢唔想郁, 怕攰

好似成日節食咁, 我好擔心佢

我之前減肥都係怕攰但郁郁下又ok

你係UN下UN下?

你陪佢食

Un 你個頭 跑步呀

不如我窒佢食, 窒爆佢個嘴?

跑步減到? 我做重量咋

你想點窒d咩？！

食呀! 我叫你食呀! 黎啦! 牙!!!!!!!!!

帶氧減脂喎

食物

@寶寶 快聽書

重量增肌 新陳代謝快 消耗會多d 可以食多d

如果UN有無用?
好奇問下咋

你想點

去街市用代替品做籌碼囉,米=50蚊,紅豆=100,黃豆=$500,蠶豆=$1000,
就算差佬上門都無事

無想點, 你放低電話先

今round 我跟!! 30粒黃豆, 大多你15粒蠶豆

唔放

唔係你咁諗, 我問學術野咋

跟你,大你一粒米,吹呀

一粒米唔受喎, 10粒起跳呀

冇用架 你兜唔到架喇

唔好同人講

ann姐你擺明玩陷害

重量增肌 做到ANNANN個PATPAT咁翹起

依度有一張瑞士米舖100公斤美利堅大米既提單,我要求驗票

ann姐有變態j你個patpat

CHECK過啦BOSS, 張提單係堅野, 可以兌換

咁你我受你啦, 買定黎手呀

J埋你

冇呀冇呀

哦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黎仔死都要同你做 運動阿
仲話要un

OFF TOPIC OFF TOPIC OFF TOPIC OFF TOPIC
最後5個POST!!!!! 好開心
推完POST好似有一種完結既感覺
OFF TOPIC OFF TOPIC OFF TOPIC OFF TOPIC

要un呀, 練大隻D UN大力D !!!

做野先

驚了

今日終於去練舞

拉筋拉筋

再唔拉/練 比老師鬧死

我諗緊今日好唔好收工自己去做GYM

梗係好 同我捉埋阿寶去

捉埋佢

驚快走

唔係咁架

我地黎捉你喇

ANN: 我地黎捉你喇
黎: . . . .

黎仔捉寶寶去做運動

麥麥送都吾識好打有限

食飯先 今日牙豬唔見左

佢去左邊到？

我法國連mon post個牙軟都唔見左
佢地一定係一齊去左玩！

今日係星期一！！！

小金唔得閒嫁啦

豬唔要我喇

點解既

噢慘了 隻豬走左

就收工喇

叫佢地上黎每人拎d野
兩梳蕉上人屋企唔係咁好lol

你依加先睇我個POST
最後用真錢好嗎

拎住袋生果出發去緊荔枝角

比老師？？

其實一早睇左
係屎忽痕依家覆

係丫

ＨＯＬＡ

Ｄ人Ｄ留言好好笑

賭家庭什餅個個有得諗 輸個個哽

嬴Ｄ什餅先慘，要食

所以先話賭輸個d食

要玩嗎??

依個好笑

去左邊到玩? 我差D報警搵你

去左渣渣個心到出唔返黎

咩樣

無事LU~ 你放左工了?

渣渣

黎仔

hi豬到

琴日飲到頭痛

咁好太陽 放左踩唔踩車好

多FD子, 日日飲

踩!!!!!!!!!!!!!!!!! 捉埋寶寶踩

寶寶係你架
渣渣係我架

陪佢做運動, 等佢PATPAT結實D

1664呢

我會同渣渣做架啦

未試過
我只係飲過hite同asahi
琴日飲Heineken，好濃

我只係飲得淡酒

上次又唔黎

我害羞

跑番去換衫，之後做gym

好 眼 瞓 ！

勁勤力

做大隻仔等女Cow

要去上打關斗堂

想睇

寵物店想來貨價清貨，順手爆下寵物食品/店/義工黑幕

早阿

早呀annannnnnn

今日食左咩早餐？
除左豆漿

都係三文治 芝腿
有冇d咩減肥早餐好介紹

我要增...

我要減...

ann姐早

寶姐早

我想快d返屋企訓教

今日收工點? 我收工8-10做GYM
操爆佢

收4 做完尖返去訓教

好呀! 操爆佢!!!!!!!!!!!!!!

操爆再訓爆明天上堂

訓爆, 我都要

今晚想11點上床瞓

我想返屋企就訓😢

唔得咩?

你係要好耐先瞓到?

早牙豬

咁秒回既你

秒回你唔好咩

要沖涼...

最鐘意沖涼

唔洗做呀你

要.

＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞

豬幫我沖...

去邊

好呀

幫沖乾淨d喎⋯⋯內到外

去沖涼

內邊

我鐘意浴缸, 但屋企無

我無野好睇

同女女去酒店啦你

無女

扮啦

無, 唔信你問其他人

有女

無呀真係無 我單身架

有sp

渣渣呀

做咩打我

幫你打氣

打到我放棄

加油

你都放棄

我? 我仲差5個POST

無啦無啦

你做左乜

中間休息幾分鐘都要既😚

OK

唉

咩樹喔

呀......

你又唔講

你都唔講

唉 又黎喇我

痾唔出屎的第1天

感覺唔太好 不過冇理

便秘呀我

通通佢？

買d甘油條 食d乳酪同蕉

All清！

又遲到

早晨

我今日早左起身

我開左tg之後 少左黎呢邊
黎仔你唔會嬲架可

唔會呀，得番5個post咋嘛
多謝你仲係到啦

今日同朋友做gym!!!!!
操爆佢！！！！

岩岩上左火車

芝蛋脆雞堡 我黎緊啦！等我呀！！！

早呀寶

又做 好勤力

Hehe gym

YES AR

做大隻仔

大隻hehe

佢是肥仔

肥佬

今晚上圈圈堂 上一堂冇上到 我睇番d片 好似去左1千年後既世界咁

點算好 星期一practice叫老師教番我 佢西我面

今晚仆街喇

仆仆仆

個班加埋我得3 4個同學仔 我地一人一個圈 冇得抖冇得輪流

咁惡既咩

瞬間變白虎

大你少少姐, 未到佬掛

問同學?

我做完一次 佢話again 咁我做多次
又話我唔聽佢講 然後西我面唔理我

紅衫

紅衫個個肥佬

紅衫唔係你老師咩

係 我地叫佢肥佬/仔

喂肥佬, 教我
佢:

佢識聽肥仔 肥佬暫時未識住

食飯 今日係咖哩豬飯

今日牙豬又失蹤了牙豬唔要我喇

佢去左COW仔

今日直覺 覺得老師會鬧人 點知我跌低左 然後佢爆炸了

55

今日操手同腹 依家真係成身痛
你跌低冇事呀嘛？

冇既但我好似銀親老師
星期日佢叫我幫佢教一班

Miss Ann

有d緊張 不過試下都好

早晨miss

喂呀笑人地

我琴晚chok親條勁

條頸

我都想有得chok

呀><

我今日好似訓厲頸咁 左邊冤冤地

摺先

唔比

打番開

冇人幫樓主推po 樓主慘慘

推樓主

ann姐你幾時做老師

星期日...

好攰呀 眼訓到爆

今日又係夜晚7半先收工

頭先七點起咗身
盒一盒埋眼 7:50

日日都眼瞓！

今日個行程係點 ？
唔好太chur呀annann

我都想去

下年初三 約定你

黎啦黎啦 買定離手！

今晚收工就返屋企了 雖然好想返studio

痴線琴晚眼訓到一熄燈就訓左 連頸痛都阻止唔到我訓教

今晚大教瞓!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要呀 第日仲要番
妖我公司今日part time教練好煩
係度吹水 唔想聽

唔理佢?

佢逼我比反應 己經眼訓到死 係咁叫我睇舊戲
我話唔中意 佢話我冇情趣 關咩事
真係好撚煩

COW佢

COW番黎再叫佢收聲

痴線 佢大過我

唔是正常架咩

大過我老豆

同佢講,
安靜啦

我唔理佢 佢走左

你今日多唔多野做

今日好D

#460

多呀

橙了

我好悶仲要捱到7點半

頭先有人同你傾又話人煩

岩岩LUNCH食 油雞臘場飯

唔想同佢傾

辛苦寶寶了

我帶飯

今日食咩?

等等先, 你帶飯係邊個煮?

老母煮雞扒冬菇飯

都好

爽爽

我啲野堆到勁高

加油阿唔好死

快了

no can

現在時間為下午4點48分

仲有1小時12分鐘收工

仲有2個鐘我先收工
同事臨放大假前仲話 2日咋嘛 我都試過啦
屌你你先頂我一日 我有幾可要你頂我2日
仆街死港女

下次叫佢頂番2日

好想依家即刻走

不過都就收工了

收工喇屌 7-730真係唔撚係人番

嗚 又要返工

輕輕推一下

拉樓主

幫推

收到了

係人地婚禮，睇人地搞到咁誇
我都諗諗係咪唔好搞好啲
肯定搞到一pat屎咁

黎仔又結婚

係連登一台好無？

唔好

不高興！

hi

今日休息左一日

開心

自己推一下

做咩推人

你企咁埋

仆街聽日返工

改到啦改到啦終於改到啦
唔知ann姐認唔認得我

我又改做喪根

藍字好型

喪辣哥！

仲唔瞓覺！

琴晚比老師操完 依家上半身殘廢 core好痛

落唔到床!!!!!!!!!?

Btw琴日幫老師手教學生 真係有d緊張 老師叫我放鬆 不過佢都話ok la

MISS ANN

仲有腳未殘廢 今日操埋佢

我都諗緊今晚GYM唔GYM

買鳩毛

老闆, 廿蚊鳩毛呀唔該
好呀請等等

gym 幾大都gym

都係唔了, 岩岩有個FD約我食飯

聽日做GYM!!!!!!!!!

你變肥仔

真

我都係肥妹黎琴晚磅重搵partner
全班我最重 我望住佢地玩 我就等老師升起我

香港太多人與車～

不如大家一齊磅一磅幾重？

幾多磅

街邊呀..

其他同學below50⋯得我係50幾

我69

你幾重

我要同你磅磅重

可以唔洗住
遲下ok？

瘦過你

過2日

過唔過50?

呢度我最重 大家唔洗怕

我69-.-

唔得！！！！

推爆黎仔

就.. 就爆啦...

g chi

最後5個POST!!!!!!!

459

#550

#551

#552

#553

#554

#555

#556

溝黎仔未

溝你

banana

溝埋你

花心

係架

我溝你

唔要你

實過啦，50咁輕

瞓啦屌

早ALLL

做咩樹呀

豬豬正人渣

lny

iny

[369_2]

慘喇 就快表演 我仲未執好d拍子

6/4 !!!!!!!!!!!!!!!

仲有2星期

努力！！！！

我星期一要喪練

星期日都要喪練 準備好d bcaa

改名, 喪練

都係喪筋型好多

改未

唔改 因為Jason正人渣

今日先又見到佢
點解呢條人渣可以賤到咁

先生早校長早各位早

咁晏上水

早震

早雯

早霉

痴線

玩下姐

等我Live搶走你每個po 1001先

好多謝你陪我推, 但搶1001無錢架喎

差4個POST !!!!!!!!!!!

學你 滿足感

都係

賭紙幣，何需散紙？

咁我又搶先！！！！

而家有人陪你玩唔洗自推

638/1001
157/1001
607/1001
630/1001

見工見成點?

你搶到我聽你話一個鐘

Parttime嚟 番五六日 1830到2330
50per hr

同番飛機有關?

完全冇關為錢錢

廢時日日放學喺屋企打機做廢青

$250/day 夠用咩

廢青食營多放題㗎咋 好過零收入

大個了!!!!! 我都少左打機

Sorry 我而家都係番屋企打機

咩呀咩呀
你打LOL?

下禮拜先番 所以宜個禮拜都係搵女朋友出街

A lot 我諗而家番去玩Apex

買哂出錢一丁咁多味日日唔同

去邊到拍拖? 介紹下?

Apex我會暈

營多都有4隻味 夠玩
出前一丁要等30蚊10包定唔知8包

LoL都得㗎不過玩到灰

咁樣啦，你做莊
你贏就插佢地
佢地贏就佢地插你
旨在你地賭幾多下啦

屌你 時鐘酒店 50per hr囉

不是GAY

都要落街買潤滑

男既照中出佢

屋企無地方??
BTW 時鐘50per hr咁平架咩? 未去過

巴打係咪好緊火??

我屋企長期有人 佢都係
其實我都味去過 只係咁啱見到街招所以先講

咁既話將蘿蔔糕切成圓柱體
然後雪入冰格

喺入面溶咗碎咗點算

如果碎左，咁就中Jackpot啦

不外乎長洲, 澳門 哩啲小旅行先可以大條道理 BOOK房

圓柱體 又係窒屎眼?

幾時請我去

帶左幾錢黎?

呀!!!!!!!!!!!!! 仲未收工!!!!!!!!!!!!!!!!

你都唔嚟

你黎左咩??

黎呀黎呀黎緊啦

你就好 有地方

房???

味見家長

拍左幾耐到?

突破盲點

飲

4個月咋

威

早alllll

自推10連先 1

二話不說

三更半夜

四目交投

五體投地

六神無主

七情上面

八面玲瓏

九霄雲外

十全十美

等緊1001

幫手 差300

牙辣

頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好肚餓呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

乜你咁少喺gp講嘢嘅

Who is she in gp

我番工嘛

最後4個POST

加油呀黎仔

加油呀

福腰

呀！！！！！

今日飲維他奶先 太餓

做咩覆番半個月前

原來SD唔到

#728

今日應該可以推完

叫佢地自己帶野上黎啦
比個埸佢地玩 仲要準備咁多 ?

岩呀, 多謝你CHING

今日推完?等搶

未呀 推緊另一個

比你發現左

hi丹丹

我好叻

真 覆得快到

慢了

我番黎喇

ps i miss you

原來係黎生既post
用你隻貓招呼佢地

Hello牙忍！

拉

牙豬！

推你

749

750！！

#752

#163

#689

#777

#755

我有幫推

推啦

有車啦

眼瞓

推

我電話壞左 幫我同佢地講

牙豬

hi黎仔

手機壞左

想死

呀！！！！

？？？

訓未

Ig

全世界最慘嘅小朋友

屌你老母 電話舊到仆街

好慢好辛苦

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無人係到??????

我電話壞左呀!!!!!!!!!!!!!!

搵人陪下我??

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不開心

呀!!!!!!!!!!!!!!

WHY

WHY ME?????????????????

HI

789

*789

點算好🤯 電話壞左

呀~~~~~~~~~~

TEST

IPHONE

點解決!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

點壞法-.-

開唔到機了

用咩機？

咁你宜家用咩上連登？

IPHONE X呀

WEB

有女就收皮啦

下 咁流架！你做左咩黎？跌左落水？

日日扮工模式

你有我就收皮啦

又想搞大小妹

係

生小浮

你知左?

無呀 可能水蒸氣

公開既祕密黎

小浮

叫你唔好成日出晒水架啦

係咪人人都知架啦?

你有小黎

我點知-.-

沖涼帶埋入廁所咋我

生小熊

帶埋小妹

佢地已經生咗小雲

佢地係邊個佢地?

同小妹一樣咁靚女

我講緊電話!!

唔好 好憎小朋友

豬同浮雲囉

打佢

牛你個女

打, 比我生一定打 打先識大

真 會忍唔住

唔畀毒撚溝

會唔會打死佢

又恰

歧視毒撚

公眾場所打仔 對小朋友心理影響好大架
所以番屋企先打

你恰我

係街都好燥架喎

恰開毒撚

☁

🌧

捉番去打

我同自己生架

又瀨尿濕哂啦

打你

黎仔捉小妹返去玩sm

DEL哂, 唔想做陳冠希

今晚我返屋企....打你

豬豬唔認數

忍到咩

好, 我打大架!! 唔怕你!!!

小妹好細膽

賴尿呀拿！我打你

生完就唔要浮仔了

佢同狗狗既

(打)☁

你同水果既

打打打

扯左

唔信

果果去左溝女

馬馬呢

睇你仲賴吾賴

毒絲

唔識佢

好mk

💔

打到啪啪聲

mk

原來係賴左

支持

打完和尚唔要齋

打完pat唔識黎仔

會痛

你都唔黎(紅左

電話今日攞去整 BOOK左1點15

正

iPhone 型號 僅適用於螢幕維修 其他損壞
iPhone X HK$ 2,188 HK$ 4,328

點到整

2千定4千

唔想

有咩分別

螢幕 ONLY
2千

其他損壞
4千

你有其他損壞

睇黎係

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不想做人了

IPHONE X加錢換其他會唔會平D?

無了無了

係 有小妹

我自己既閃卡有好多

幫你keep住先

有好多蝦餃既高清裸照

我都睇過晒啦

同你影過

IPHONE X

咁換XS囉

#932

#933

#934

#935

#936

#937

#938

#939

#940

#941

#942

#943

#944

#945

#946

#947

#948

#949

#950

#951

952

953

#954

#955

#956

#957

#958

#959

#960

#961

#962

#963

#964

#965

#966

#967

#968

#970

#973

#974

也

#978

#979

#980

#981

#982

#983

#985

好似有人叫你

#991

hola hola

#995